4.7億之悲！摩佬抱怨曼聯陣容太爛

曼聯新賽季請來了摩連奴擔任球隊的教練，不過賽季至今，魔力鳥似乎還沒有展現自己的魔力。紅魔如今僅僅排名英超第6位。距離第一集團的差距不小。來自《紀錄報》的消息稱，摩帥認為曼聯戰績平庸的原因是球隊的陣容太爛。

曼聯目前的表現與球隊的預期相距甚遠，《紀錄報》報導稱，摩連奴認為球隊的陣容很差，他至少還需要兩個轉會窗口的收購才能將球隊帶到理想的水平。根據《轉會市場》的估價，曼聯全隊的陣容身價高達4.7億英鎊，是英超最貴的。但空談身價顯然毫無意義，曼聯陣容在配置上有著明顯的短板，摩帥依然認為曼聯現在的陣容無法達到他的要求。

紅魔的陣容主要是費格遜、莫耶斯和雲高爾3位教練留下的班底，其中很多人並不能達到摩連奴的要求。戰術端和意志品格上都是如此。摩連奴希望球隊能夠踢出穩定的表現，但是很多球員甚至習慣接受平庸的結果，摩帥對此無能為力。

4.7億之悲！摩佬抱怨曼聯陣容仍太爛

曼聯新賽季請來了摩連奴擔任球隊的教練，不過賽季至今，魔力鳥似乎還沒有展現自己的魔力。紅魔如今僅僅排名英超第6位。距離第一集團的差距不小。來自《紀錄報》的消息稱，摩帥認為曼聯戰績平庸的原因是球隊的陣容太爛。

曼聯目前的表現與球隊的預期相距甚遠，《紀錄報》報導稱，摩連奴認為球隊的陣容很差，他至少還需要兩個轉會窗口的收購才能將球隊帶到理想的水平。根據《轉會市場》的估價，曼聯全隊的陣容身價高達4.7億英鎊，是英超最貴的。但空談身價顯然毫無意義，曼聯陣容在配置上有著明顯的短板，摩帥依然認為曼聯現在的陣容無法達到他的要求。

紅魔的陣容主要是費格遜、莫耶斯和雲高爾3位教練留下的班底，其中很多人並不能達到摩連奴的要求。戰術端和意志品格上都是如此。摩連奴希望球隊能夠踢出穩定的表現，但是很多球員甚至習慣接受平庸的結果，摩帥對此無能為力。

摩連奴認為，雲高爾留下的陣容有著巨大的缺陷，因此他需要在轉會市場上做大手術來更新球隊的陣容，僅靠一兩個窗口的巨額投入是不可能完成這一目標的。摩連奴希望曼聯副主席伍德禾特能夠充分調動球隊的資源幫助他簽下技術和意志都過硬的精英球員，從而使曼聯重回爭冠行列。

曼聯內部摩連奴身邊的人士向《紀錄報》透露：「我們需要有實力的球員，但是一兩個窗口是不可能完成的。你不可能在一個窗口買下4-5名這種球員。」摩帥團隊認為雲高爾和莫耶斯時代球隊的收購和清洗並沒有提升球隊的實力，一定程度上，很多收購並不成功，甚至削弱了曼聯的實力。

曼聯現有的陣容中，曾跟隨費格遜奪得英超冠軍的人只剩下7位，分別是卡域克、迪基亞、鍾斯、朗尼、史摩寧、華倫西亞和艾殊利-楊格。這其中，工資最高名聲最響的朗尼還是摩帥最頭疼的難題。而過去3年里，莫耶斯和雲高爾清洗掉的球員中不乏很多當年曼聯奪冠的關鍵人物，包括艾夫拿、里奧費迪南、維迪、伊雲斯、拉斐爾、蘭尼、靴南迪斯、菲臘安達臣、雲佩斯和韋碧克。這些交易很多都值得商榷。

伊巴謙莫域在加盟之前甚至宣稱曼聯的陣容比巴黎差了不少。更重要的是，大批量清洗掉了昔日奪冠的重臣，讓如今的曼聯看起來越來越像一支僱傭軍，場上的求勝欲和意志品質屢屢受到質疑。這些都是如今摩連奴需要解決的難題。在《紀錄報》的球迷調查中，也有高達76%的球迷認為，摩連奴還需要兩個轉會窗口來解決球隊的陣容問題。

有美斯我洗輸？

系

俾個美斯你...你俾人炒撚左喇

清洗個堆明明係v92賣既
咁都入椰子數

請問有邊個值得商榷 笑左出聲

小豆，雲佩斯，黑B

vidic 同erva 可以留做大佬教細

小豆 vps 呢兩個唔撚洗講

牙朗筆錢仲未用完

我要買美斯

買哂法甲意甲德甲mvp,

廢就廢la

買普巴比你呀

加多個伊巴呀

摩佬第二季先最勁點D時間佢

德意法mvp都買齊 佢仲可以買咩呢
係咪買埋今季英西mvp 加埋美c朗 應該有前四啦今次

小豆做後備都得既，nani都可以做輪換

小豆都賣真係食撚屎
又忠心
又好波
又肯做後備

走啦你廢柴

喂大佬呀 得果4.7億點買人呀 爹爹教班辣殺教到第六咪有個交代Lo 獌迷真係好唔知足 仲敢反摩爹爹

Shaw 死梗
成日俾人開名屌

講咁多做咩，買用C朗筆錢買返C朗返嚟先啦

陣容包唔包領隊

肯你老味咩

德國係邊個

mk

摩佬教開大球會，用開大球星
點會慣用班垃圾踢波?

我買左個好垃圾既中場呀

人地係肯做皇馬後備咋
自作多情

一億球王

唔怕, 賣c朗舊錢重係道, 可以繼續大手買人

條友回塘，無新招，成日搵嘢賴
而家獌個陣廢得過當年波圖/國米?

所謂4.7億 大部分係垃圾

買西甲牙蘇好過普巴

依個真，近年愛上用契仔

車有奧斯卡，曼有爆炸頭同lin

靜係鳩跑破壞雙方進攻

不過咁多年黎都唔識破密集又冇plan b

Lin同爆炸都唔係正選，咁都係契仔？

摩連奴應該最愛廢老 場場都出

唔用廢腦冇人用

下下用一億追最貴果d星 不如執幾個有潛力好過

依家得班有潛力 無星喎

你當最聯係垃圾利咩

有咩分別?

唔覺意扑中個文尼

買普巴前 好似係 3選1

普巴
馬度迪
德士那

但好似普巴呼聲最高,買左返黎變水貨

揾得摩佬擺明要即食仲玩撚潛力咩
不過問題係駛完之後都係做六弟就真係唔知佢駛黎做咩

依幾場一用lin就仆街啦

之前早幾場，一換條仆街出去就有番哂攻勢

條友成日鳩下鳩下帶個波去中路想入世界波

唔係話好廢 但完全係1億表現

佢個價咁高唔多唔少係睇佢後生有進步空間搏佢再升級啫
不過睇左大半季就真係唔覺佢仲有咩潛力

入多個把握力高嘅前鋒就得啦

你都要睇下周圍咩人 佢攞波無人現位 焗住自己扭 數據同以前祖記差唔多 係其他人太差

祖記條中場同獌條中場

萬年今季入球真係好廢

唔好玩啦 普巴周圍既人都唔會差啦 中場有hehe 卡域克 mata呢d
前邊又有德法mvp仲有馬歇爾
唔好講到獌班人真係咁差先得架

martial 自己死扭
lingard
rashford 淨係識跑

同埋佢踢法國隊都好洩下 法國隊唔會廢掛

你搵hehe 卡域克 mata同派路,維度爾比

martial自己死扭唔傳波
伊巴浪費幾多機會

法國隊毒瘤

martial初初黎好撚勁

差啲唔記得咗米希

上季佢打到曉飛架wo
咁證明唔係佢廢啦 係摩佬唔識用啦
好似車柏度黎果陣比人話水貨 今季干地用到曉飛咁

一踢得好就傷 出得17場

米祖第一季舊勁啦

米祖第二季傷咗兩次一個月仲有手尾跟
MARTIAL，甚至RASHFORD有咩傷可以對比

曼聯d人全部唔廢
摩狗自己唔識用就話廢

不過摩狗岩既，佢上場都係玩鳩斬傳中
曼聯個陣真係玩唔到傳中，當然係佢眼中係廢啦

如果無賣小豆係差好遠

除左伊巴 pogba, mk, mata, martial 華西有邊個係一線水準

晒尻氣
4.9 億不如學費老狗買球證啦
起碼10 英超都係買球證呃番黎

垃圾摩狗比美斯小白你都唔撚識用啦
咬唔入人就屌人大巴

俾一億我都唔使搞成咁。

金錢足球

垃圾

其實摩狗有咩戰術招數？

你咁講即係件一億廢物始終要等人carry啦

連埋ddg bailey大半隊一線喎
比晒全隊一線你好無

vidal根本勁過普巴

你就算尻數喇，比一億你咪又係吸引到爆炸個啲黎

大把錢, 點解唔好

仲有意假、德甲、法甲mvp俾摩佬買齊晒
都仲可以賴陣容唔好

一隊波好難係全隊一線水準啦
你係英超都搵唔到啦

如果我全隊一線水準洗鬼搵摩佬教咩
是但教練就得啦
唔好唔記得摩佬人工好似係領隊入邊頭3位

其實我對陣容同摩佬都好滿意
係把握力

永續摩佬啦屌

勝利十一人？

無pogba差好多 佢將曼條中場由垃圾變做正常都算係咁

一線唔代表係世界級喎

你就咁數都六個一線，加埋ddg拜利成八個一線，一隊11人有8個一線仲唔撚夠？你望下隊垃圾利有幾多個一線啦

講緊全隊 所以垃圾利咪無冠軍

上年李城有幾多個一線

仲有契仔同摩佬兜
要買晒正選後備全明星先識教波

要全一線先識贏波我請你番黎托呀

蘭尼, 小豆, RVP, 拉菲爾呢幾個肯定唔應該賣, 費查都應該好過留棵樹喺度, 仲有最慘就係迪馬利亞嚟果陣係雲92教唔係摩佬

仲有韋碧克作為青訓同工兵都肯定好過件垃撚圾連加特

其實由季初睇到季中
我都覺得daddy教後幾好
改善左好多野
但近呢十場八場
我見到曼聯又變回熟悉既曼聯
淨hold波唔識攻
跟住9981斬
真係乜希望同幻想都無哂

渣撚住三國mvp再加ddg都仲唔夠
真係想前場係msn先叫夠腳咩

摩連奴特色
包改善你防守
唔包你進攻入到波

車狗接番你地個失智老豆番歸未啊

買哂鍠疤d人過mu啦屌

我地咁多錢你估我地唔想牙

有邊個球員天生係一線呀?
你係領隊來嫁,唔識培養嫁?
你買POGBA舊錢就分開買幾個啦
激發到發揮好狀態咪世界級囉

見到老豆搵到歸宿都值得開心既

年年賺咁多錢都唔洗得又唔係靠老闆注資

有歐霸打洗咩怕矛人黎？

SHAW&SMALLING : 你呃人

熱狗隊垃圾都係得個龍門一線， 咪又係妹妹下守住第二

摩佬ON9都算 居然仲有人賴人腳唔好
曼聯人腳對比英超前六都算數一數二
但就偏偏排第六 摩佬帶得衰是但作個籍口 點知有ON9認同

等於第二次回歸車仔開頭好地地，
之後就走回頭路成隊開始0走位
0配合，等班前場天才波，之後
當班前場無狀態成績差佢就開始
捉鬼

不能認同更多

話伊巴廢果陣又成堆走出黎話佢點勁點勁
而家排第六又話佢把握力唔夠勁,個陣唔夠勁人要買呢個買果個

笑撚左 熱個班係二線

邊個夠膽拒絕我慢聯牙

邊到睇得出反摩

踢得好就俾人捧上一線 ? 成隊最貴係3千萬磅垃圾施素高，人工又低其他big 5 一大截簽唔到一線兵

馬達比艾歷臣
伊巴比KANE
普巴比ALLI

熱狗拎唔到冠軍仲唔係二線

曼城仲用緊4隻過30歲既閘
拿角大客串中堅
30幾歲後備龍

阿狗利狗果d直程唔洗講
你曼聯都算最平衡最完整既爭4陣容
有隻獌狗仲賴

好領隊可以幫二線兵發揮最好狀態變做一線兵
垃圾領隊可以帶住成班世界級球員踢到一pat屎

無球員天生tag住係世界線,一線,定二線
唔好賴啦垃圾獌

雲尼亞里點計

內亂既野我地唔知啦
但協調人事都係領隊責任之一

之前以為d獌話下年買基沙文梅拿果d以為吹下水
原來真心覺得個陣容唔靚

排第一既車，moses alonso matic都唔係一線球員啦，阿狗都一堆垃圾一樣過你

獌排緊第幾?

Yes，你睇下熱狗全部二三線價買返嚟一樣打得好

三國mvp

人地全部低價買返嚟慢慢浸出嚟，人地個alli五百萬左右貨仔，打到識飛，艾力臣第一季都一般，第二季開始救世，rose walker kane浸咗幾耐

買左d人廢就話陣容太爛
明明隊波多人用到可以出費蘭尼頂波做plan b

俾18-28歲朗尼養大哂胃口
一季唔掂就讓路俾當打球星

佢買普巴加簽廢老都係想好似法比加哥斯達咁
MK 當世3用

全自動波
點知普巴就妹下妹下 廢老就Miss 好多 chance

法比個下難揾呢
老實講做得到法比咁擺佢上場成個進攻就順哂既你估易揾咩

一個 簡迪

重有卡希 都唔係一線

講轟既一線數量 咪同曼差唔多

所以轟踢出黎既成績合理，獌就垃撚圾

唔怪摩狗怪把握力
佢咁撚多錢唔識改善？
有雞巴仲唔夠把握力

熱刺班人的確係二線
只係近兩三季開始夾同打得好
先打到好似一線咁 班人始終無咩星味
好似華迪上年打到一線咁 但始終係二線級數
但曼聯班人個人能力係勁，仲要一半都係球星
打到完全無form，場場都係直線落底再出波咁踢
真係失禮

打得好入到波咪一線 獌而家班人打到好似二線咁

咁不如講下咩情況下先可以入摩狗數

賣小豆同香川真係痴撚線

見班獌狗plan B 就係換爆炸頭出黎打燒味, 我真係屌你老母學撚埋條廢老D 野.....呢D真係自己越踢越差越踢越無 form, 一線兵但二流戰術

摩佬D進攻廢左好耐下
要雞巴踢足咁撚樣無非係因為佢係唯一叫做自動波RUN到少少進攻套路啫

仆街...早兩年高登仔又話摩連奴唔用球星都贏歐聯好撚勁,原來呃我架

賴呢方面迷摩同迷哥真係一擔擔

佢以前真係勁在有能力谷起球員
二三線水平打到一二線表現真係唔少
但佢依家仲邊有咁既能力

班新人HEA踢都幾千萬一年仲點樣洗腦

摩佬是無辜的

炒得未

費Sir真係痴撚線

梗係啦
以前費sir + 奧脫福 = 黑哨
食撚硬

D下游自動自覺輸波

要夾既 熱狗個陣train左兩季先黎料 摩寧舍多藉口 教隊波冇form 要人自動波

自動自覺輸波
唔係就4424黑你
黑都贏唔到就until we score
如果唔想踢果場就話場地太爛要求球證廷期

巴打有見地

點解要留香川

留香川打攻中好過睇朗尼妹下妹下咁橫傳

但係偏偏v92話香川打唔到後一格賣走佢
(之後香川返多仔回塘就另計, 留係曼聯可能會keep到)

賣走小豆係on9, e家前面冇把握力
走位又差, 睇幾場波十二碼點, 六碼點冇前鋒

雲佩斯都唔應該賣, 走位射術都唔會比e家隊曼聯任何一個差

Welbeck就難講d, 因為佢要打正前鋒
但係如果莫耶斯條on9唔係永續朗尼既話, 佢分分鐘真係有正前鋒打

所以莫耶斯V92 拆散費sir留低既四大尖刀真係好on9

拆散都唔係問題, 但唔買返d人黎接手先係問題

今季摩佬一冇廢老之後冇人打到正前
Rashford, Martial同上面班人比除左速度之外冇咩特別長處

摩佬教波一直都好垃圾嫁
對乜撚都泊巴士打反擊
用人唯親 毫無戰術
係得獌狗先會J

摩老自己用一億買普巴都唔補強其他位怪得邊個

痴撚線
伊巴同你地入撚左咁多執到啦
仲嫌人把握力唔夠
35歲仲想點
明明黎個陣打飛機射到上太空

佢冇諗過班波會踢成咁既
講真曼聯人肯定夠每個位都有兩個options
但夾埋就唔識踢